Thanks for the memories but it's time to say goodbye

Goodbye Solskjaer

善意打破零回覆

why有正評冇回覆

唔得閒寫野啫